Netflix ios 字幕背景

請問我用iphone睇netflix, 字幕有條黑色bar, 可以點熄左佢?

設定又唔見有得set

冇